新手養幼貓求指教

屋企無養開寵物 最多係金魚或龜
求別問原由 直接解答以下問題🙇
有以下情況要有咩行動
幼貓 應該2個月左右 未算行得好穩
屋企有三歲小朋友 無貓毛過敏
應該未注射過任何疫苗 要打咩針
貓籠要買邊種 二三層果種
另外食物要食邊類 ?
遲啲會補發啲相
另外有咩要必買 有無網站推介?
唔該大佬們 想隻貓生活得好

google咪直接解答囉

帶佢去獸醫check check打左第1針先，幼貓糧可以係個到買埋遅D再轉其他糧，籠其實都係for你用一陣買一層都ok了

好 模糊
因為一拎出黎就周圍鑽窿

我睇緊乜...

一歲前食幼貓糧，千奇唔好買衛嘉，會食死貓

真係好細 喵喵叫
求判斷咩年紀

可以買罐mouse 之後3個月就可以買正常罐頭俾佢食 唔好只食乾糧 唔夠水份

求用size判斷咩歲數

有相睇 求判斷咩年紀

飲水係咪比煲過嘅凍水就得?

或者有無好心人留聯絡方式指教一下

其實去獸醫度body check同打針
你可以問埋醫生係咩歲數

籠
睇下你屋企大唔大
夠大嘅話可以買個兩層嘅貓籠
高大約一米左右嘅
籠重點係要擺到貓砂盤，食物、水之餘
仲有地方俾佢訓嘅空間

籠空間感好重要
因為將來萬一佢要絕育或者病咗
都可以俾佢休養到
所以如果你資金足夠建議你買個好啲嘅籠俾佢

我呢個籠係淘寶買
連運費大約400左右送到屋企
包哂所有嘢，廁所床食物盤
我覺得幾平，你可以考慮下

睇 年齡係睇牙仔，你帶去body check 獸醫會答埋你大約幾多個月再杜蟲，然後食濕糧或者主食罐，2個月大左右就可以打針，頭3針 一個月打一次 之後就一年打一次

加我TG

去到診所可以買RC growth濕糧 1包食到1日

有需要可以tg我
@discoverp

唔好買rc。
我做過寵物店
rc呢個牌子係貓糧界係屬於唔好嘅糧

其實都唔一定嘅 宜個係for幼貓成長食

加唔到嘅

報告最新情況
原來想困入廁所 因為未買貓籠
點知個風吹郁左個廁所門 隻貓差啲跳樓

然後玩到好痴身
原諒我忍唔住同佢玩
一來叫得好慘
二來原本困係貓袋地方細 係咁r個袋

依家應該塞番佢入貓袋定係比佢係張床訓(出post前10秒訓左

唔好慳食，寧願佢食好d 健康d睇少d醫生